hi淡友（211）

係我

又冇topic

27647 +1

咁撚慢咖

PLAN A
FULL PAY 買樓

第一時間啦wor

90度

夜期long得未

夜期一大棍升13點 !!!!

痴晒線

星期一又低開

鐘意咪630試下，610止

低開再講 夠膽2000億爆升

星期一又PANIC SELL !!!!! 目標很明確

股 joy 式跌百幾點

今日日市dl 27634

QQ

穿左啦27623

下調qq目標價至250
唔到唔放put

得番335 !!

大師話下星期夾上288 呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!大家識做喇

三傻衝落去

支持

期指又一大棍大升3點

三傻一開市已經插到仆街

沽到你一點

90 度郭晶晶

插穿276

同我沽爆佢

收聲啦仆街

同我沽五萬張期, 等佢永不翻身

就+得 道反彈未

美股呢排都會回返落去 港股A股keep住跌 A浪未完

再插

overshoot左，星期一會高開，淡友末日

成班癲左

270牛 啪硬了

準備睇你D牛俾人夾死

屌 我冇重注到熊啊
我唔準你跌到咁甘

羊兄
我嬲到震呀PD48

淡友好惡 唔敢+了

270牛都啪了!!!!!!!!!!!!!!!

哼 今次仲唔中左豬閪奈既咀咒

大夫你又有留意?

仆街 我屌佢老母 我櫻

Cashed

有呀 今日狂屌左 唔撚追個團

小櫻花

會不會一個鐘後又反高潮

我地終於同路啦

都冇用喇, 死貓彈

我=sayaka>>>>>>>all 48g member

垃撚圾 有乜理由輸比元英

做馬架

早走左wo 清

櫻花點解會輸

升啊

你個名

Fatfat

跌呀

冇諗過侵侵同加拿大個協議傾唔成
好痴線啊, 侵侵, 佢做野真係估唔到

納指轉燈 一齊跌

大勢要跌

B 浪

過夜仲易玩過即市

sure啦

食糊啦，尾市會夾

加沽

一個鐘後夜期彈到上去我切j

我岩岩都平左 同你差唔多位

拿。心理學上
夾到仆街個d ，會預15分鐘比自己平倉走
星期五過夜就無謂

我意思唔好過夜

QQ 332

彈幾多先
你話彈300點 邊夠你玩啊

難喎 跳水無水花咁款

今晚玩期 刷錢

唔撚追個垃圾IZONE

連燈幾個po狂屌中

好好刷 道期走勢易估

假架啲波

一個鐘後夜期都收市

再嘈流放你去墨西哥留學

次次都冇運行

仲笑我
今晚訓唔著啦好友

我睇住佢大個女,個時HKT啱啱開始

邊度有NEWS?

劍指295 !!!!!

美加貿易談判在週五來到美國設下的期限，雙方代表在週四的交涉持續到晚間，但加拿大貿易部長強調，他們仍努力達成「對的協議」，而不是隨便一個協議。此外，美國總統川普週四接受《彭博》專訪，再度威脅對中國加徵關稅，並揚言退出WTO，再度加深市場對貿易戰的疑慮。

佢有好多275熊 !!!!

唉以為布神有好多275牛

咁咪打曬

布兄無轉過倉

其實係48g 佢有邊首係佢既代表歌(包括劇場)
除左 同果友雙C果單 同君代C單

我唔知
我只係知君はメロディー係佢最正既時期

順帶一提，美女星期一休息

跌夠未

all in put 好放心

老美升都唔驚

平保你要生性呀，廢就好落黎抖下

你地係幾單飯

我打機都係溝佢

沈判

要洗下倉

開學啦

好正個個想睇量巴仆街

+1先

彼女-應該算係

一齊做淡
大戶仲唔輸到仆街
唔信佢有力夾

一齊集火遠熊 賺盡佢

夜期又一大棍上30點!!

食左16點

大戶熊必勝 !!!!

人地食300點 你食得16點?

Deep v 就好睇了

岩岩彈個下 overshoot

邊有力V
港女咁撚廢
一齊熊佢老母吧啦
升10點 跌100點
一淡糖 十夠屎

又話冇對沖

無呀 無入到熊 最多咪打靶 我轉個頭都搵番

霸氣 雖然50對你黎講好少

睇錯邊咪認錯 唯有重新檢討再黎過

食多30點

can u stop eating

Un is fxxking jealousy

MSCI 轉倉被動基金被迫掃貨

尾市都係死貓彈 , 星期一275牛都好危險

拎275當支持 係276死貓彈一彈

跌到14號
17回

係 所以真係冇入多啲熊有啲唔抵 不過算了

不過275 好少街貨
冇乜指標性, 277才是關鍵

一齊谷熊爆大戶

有熊好過冇熊
冇熊好過有牛

我逆向嫁
我睇PD48發現櫻好撚正
就入坑了

我走撚哂啲put 咁濟
但算啦
唔食頭唔食尾
夠食再等位入算

呢2日都無做過買賣... 晒晒D餐屎...

到時左牛右熊 一同共舞

意大利同德國都爆
應該有大事發生

話唔定依家唔係尾呢 星期二三都仲有得跌

大局已定
就算利好消息 都係回百幾比你
再跌多3百幾

星期一會追下少少
反正有profit

無過夜
星期一追熊
275彈唔起睇268？

this?

毛都露埋
seed呢

興奮得濟訓唔著 仆街

幾時教我睇你啲圖

大師話會大爆昇 一追熊就仆街

美股升番哂，太多人睇淡，下星期上28800

你悟性高
自己可能解讀

跟大師？

this

我都睇升，星期一好關鍵

昇完最後都係插

入爆klm

淡友high 左 成晚

adr 先跌得33點

應該開市跌太多
輪商借d意唔開價or遲開價/食大spread
得散戶自己trade, 個價可能會低

市場既人質埋一邊多數仆街

未聽過假突破咩

呢隻我坐開

一開市五分鐘應該有人市價盤走先去到0.102
我都係0.11偷入左少少即執廿格

另外呢隻最唔好係無莊開價/兩三日睇盤見過莊個賣盤一次咁大把（都高過當時市價十格到）無莊既買盤
同埋無咩老散玩 成交太細

好似有另一隻高盛輪差不多條件貴十格八格
果隻應該好少至少有莊開盤同埋多人玩

美女臨尾抽升
星期一牛軍有希望

adr 279

記錯左 原來13617係高盛

另一隻係13364 街貨少啲 turnover又大啲
其他野應該一樣

支持布神 殺上290

40年後退休 果1皮野都唔知值幾多 搵7笨。
諗下40年前1皮 同依家果1皮比

平開

美加談判破裂。

聽講匯豐已經宣佈加息？

295

本人用中銀
cap 仍然是2.15

大大力殺落去！ 不要騰 只要訊

700 個裂口咁大 補唔補到上去

9月開始做既按已經要2.35

牛三將到

得既。問題幾時補

好多熊可以殺

無論個股定係恆指 都好重淡倉

平保呢

星期四好多熊都唔殺 我估要行多次range 先殺 先睇275

養得好撚肥 如果真係大彈 死好多人
包括逄高加沽班撚樣

個個貪心諗住穿26871再食

樓上好撚多蟹貨 一上去大把人沽。就好似之前316呢個位咁咁

個個都怕，上到去個個都會沽

No 都有好多淡倉係280-290

剩係彈上呢到 已經死好多人 又無得走蟹

我唔知喇。彈到上去28660左右位置先講

你睇港女最重個3隻就知答案

而家恆指都279 但重磅全部有位再上

939 700 5 388絕對可以彈高5%

我見琴日多左好多人call 我星期一都走熊避避先

真係B浪反彈死唔少人

新造嗰d 先係 舊客未郁

939 5 388 彈到5%好犀利架喎
現時講乜都無野 留意下 下星期會唔會實施2000億最實際

我五仔最重貨 molamola

星期一爆升

上星期某人話已經行緊B浪 la

預左退休用

291表示安心過夜坐貨

現價唔低買

佢均價30-40

5% 好少
700都只係去返355-360
5仔都係72-73
939 7.1-2
388 230蚊

你覺得彈得高咩？

但係已經夠港女290

行完la
C 浪都出埋

應該仲係a
但b隨時會突然黎

咁你又走哂貨

阿爺一個好消息星期一挾爆淡友

所以高位沽 低位揸。行區間 買遠炒少少揸佢幾日 實贏

直升290得唔得

冇乜可能

睇住來

是叻仔

派多幾年股就變0成本

派多幾年變0

一定得架 唔知幾時姐

痴線 根本無得輸

太空熊

一上黎又要講多次
下星期千跌之日
QQ300蚊
爺閪2638

跌千點？得唔得呀，咁多淡閪

有人話a有人話c，證明個市又出現撚狗位，一念天堂一念地獄，我意思係，冇撚狗位先驚呀，港女係鍾意撚狗架啦，邊會咁易估到a定b定c，當你覺得自己充滿信心時通常都會落地獄

自己計, 一年派4蚊

港女無c架
得a同b

咁就慘啦冇野好玩

唔好呀

好撚葡萄囉。

預左退休用股票當牆紙痴
連牆紙都慳番唔駛買

唔夠錢用咪放一張

去開中銀先

[QQ有難? ]傳聞中國將成立國企強分一半遊戲發行權益

如果堅既 700

收市已經蟹左

出業績咁撚差都無300 你就明

咁似上星期五跌
之後成個星期都升，有日仲要6百點，當個個都高追就夾返去

熊佢老母

仲ff會升

巴打幾歲。買一隻5仔喺退休時收息真係無得輸

實質唔係好差姐

咁我不如咁講喇，300蚊qq你會唔會買貨？

升硬呀

期待

200都要諗下

mpf轉晒d基金先

次次呀爺屌打遊戲 QQ都跌到仆街

大家老強轉左保守未？ 上年應該賺唔少 轉保守 安全d

好多利淡消息
星期一直爆落270

一畢業就有一球
好撚high

而家先轉

g持

仲有一年畢業 我都要賺夠一球

28x先轉
沒係31x-33x轉
蝕死

276 牛表示已經寫定遺囑

係一開sem就一球之岩

希望唔算遲

用一球轉哂收息 一個月都有幾千蚊
去按摩下都好

享受人生

琴日到依家都無人比到個利好消息我

唔夠錢起機喎

果陣時唔識 依家唔遲。點會蝕呢 賺少左姐

我都唔會allin愛股 又高息又易升又不死

好消息係
聽日無巿

一球股？ 定錢呀

好想快d星期一開市

開曬大會無理由縮呀？

問題係幾時 搵人打個長途電話去問熊軍總司令侵侵

陳浩天寫信

工作細胞 我睇左大半

好撚悶, 睇到第4集無睇

睇番2月6號 跌成千6點 有無知果時咩事？
我都好想試下跌千6點既感覺 侵侵靠你喇

之前升成個月

睇數據自5月開始升起過500點 得一次 就係星期一果時。
但跌就4次 仲要跌獲金。

千6點 細期都萬6蚊

錢

痴線 邊到得來咁多錢。收唔收留狗？識自己去廁所

加入熊軍就有

幾球熊咁買
十點就幾萬蚊咁跳

過埋星期一仲唔係一球錢

邊有咁既膽量

大勢係跌
好明顯既氣氛

又貼自己成交記錄

買遠熊坐定定

被納「大灣區用地」 港資產業園今清場

奶清呢排仲嘜咁撚粗口

星期一275

學撚晒你地囉

之前有個巴打話收到風QQ有重大壞消息，唔通就係呢個

好學唔學

行跌定反彈都冇所謂 總之星期一就知 到時跟邊痾煙都仲有1000點食

有咩策略

佢話得罪咗大粒野丫嘛，應該有排搞佢

最撚憎女人講粗口

穿左280仲想反彈

所以變左性囉

牛熊有斷層 只會向單邊走

佢係女人咩

未收錢就咁大聲

你重熊定重牛呀

無錯呀 上288又難 上285又得個吉。

佢係披著牛皮既熊 想燈自己

仲有新稅收 阿爺睇黎真係好唔掂

星期一實跌

佢的朋友就是佢

無乜本，一直等呢個機會

現實世界, 我會當係朋友既,9成都係女性

又變咗嘅

征戰年年，好大喜功；支出日增，賦稅連連

咁星期一睇咩先知？

襯番你呀嘛, mentori bb

你確定真係熊？

星期一就知

好喇星期一比你爆升喇

利伸無恆指好倉

所以買遠熊係好撚抵屌既

你有call都一樣姐

個股無影響

好似上次咁上到285 咁點？
你又叫春呀？

呂布咁好身手，你洗擔心佢?
顧掂自己先啦！

琴日跌幾多
2388都係升

我預佢會上架 問題係幾時姐。春 升跌我都跌架喇

執笠我就輸

多人牛唔出奇

好撚後悔當年配股完彈上果棍我放撚咗

32000一早大半年前轉晒喇

大把人以為揸住遠熊好安全
今次就話上到285就打返轉頭
下次唔好彩就輸到仆街

”供

我想快d 供斷層樓佢

有供股 彈左先走 都叫有賺呀

仲要攞撚去畢業旅行歐遊洗撚曬呢

起碼你記得畢業旅行係5仔比你

無熊軍夠膽post 熊倉
好失望

放心喇 會止蝕 上個浪高位破到咪走囉

支旗注定係你擔架啦

荔枝巴 今次我地坐同一條船啦

不是配股 是供股

291 熊表示很安全

日後我一定會教仔女早d買股票。大把人退休生活都係靠5仔

到時都唔知咩環境
可能賣樓移民算

係呀手快打撚錯

將來可能根本唔洗住屋

留定位比我 到時轉牛軍副司令

係成個星期都跌

人口爆炸 全部都是蝗 點都要住

極牛一齊殺上去

人口爆炸，就會出現清洗

揾埋晴巴 齊齊鸁大户錢

Me too

唔會贏得到佢哋，佢哋set program hedge嘅

唔好撚沉

留左比你啦一早，仲有海狗巴

我隻隻字都睇得明但係睇唔明講乜撚

我地條船咁細 無事啦

一個字 掂啊

睇番rsi 每次掂到30先反彈 今次會唔會又係咁

係啦！
你哋人少分分鐘禮拜一食糊

留番個位比我ok?

想問當年其實供完股

市場係睇會插定反彈？

成日伏尻人

用月k30去睇反彈係好撚慢，分分鐘月頭去開月尾先食到

都話你熊軍

星期一插到275 好走啦

你睇番HSI 同5仔十年前股價咪知囉

市民同財演睇法。。

我問得衰 sor

一個字，撚狗，開始放風供到開始供係跌，一供撚完一去不回頭，永遠返唔到三十幾

放心啦 就黎又到月供日又升返 無事啦

好彩白巴明我問咩。。

我依家渣住5都想見有40蚊

2016 50蚊買，跌到45 嚇死左

好彩彈反上

熊三底 嗰時市況好差
唔係青姐就唔會喊喇

你唔怕過左最後交易日先識昇？

70蚊都有20x400 = 8000蚊水位

驚條撚 咁你怕唔怕升穿291打靶

所以渣實股 無得放 迫住儲牆紙

依家就咁諗。。當時200k 對我黎講係半副身家

不過我都係55走，58入反

垃圾操作

總之，睇撚住條年k行緊條咩trend嚟做嘢就包無死啦！
話睇圖無用嘅果啲根本就係賭鬼，過大海買大細好撚過啦！
根本就唔撚明基本面點做出統計同趨勢

5呢d係坐 唔係短炒

你50蚊買唔洗驚 除非佢執笠

你可以而家走哂佢 博佢見50再買

亦都可以坐定定唔洗理一路收股

真？
我諗住食到268

聽君一席話

你鐘意 提就提左你

我重熊上次275無食 夾到上285 輸左50K

唔識睇

俾錢上大師堂先得

所以依家渣弋 d 無賣過，係咁以股代息

希望整多次50蚊

睇熊字巴同荔枝巴既對話好撚好笑，
佢地係現實做到朋友既話一定好有笑點

強國認真on9 咁難得出咗間有啲實力嘅公司 竟然因為權勢問題打壓佢 中國個勢家下都唔係幾好 咁中意打自己人

lindex, 係等於百家樂路紙一樣嘅嘢嚟，係賭即日短線散戶心態，輪傷根本就裝咗個system睇撚住邊邊重貨就殺邊，你話佢哋邊撚度有撚得輸吖

唔夠膽 想睇你表演

紫巴呢

佢三個可以組成 三劍俠

要跟師傅學，就學財報同基本面fa果啲嘢，佢睇嘅方法係幾十年根基嘢，你學完識化有招為無招，你就贏面好高啦

吹下水姐 扮工好悶

長渣啦屌 你入個位咁靚 邊有得輸

留小注 彈左就走 唔彈繼續

紫巴： 屌你老母又夾

紫巴果類，你馬季落去賭馬就會見

牛熊就係賭博

Call put都叫好少少

期指最公平

估唔到大隻股都要供股

錯!唔係賭，係剝削，同你返工俾老細食挾棍一撚樣，所以要識得係個漏洞生存到

留Tg 慢慢同你吹

晴巴就係係個漏洞

有無位貼？無就貼喺我屋低

幾大都會玩財技，唔係點變魔術

係到吹都ok la
Tg只會留比女

有幾遠

可能有日700都玩供股

條死仔，成撚日喺後樓梯蛇王

穿左280 說好的tg呢。等贏錢結婚

290以上

蛇到有兩球 抵佢贏

200：1 夠未

一早擺底左 唔會開gp 自問無能力帶人賺錢

散戶血肉長城

邊有 我好認真工作嫁

所以我係辣殺嚟，我要用幾部機炒，佢一部手機搞撚掂

咁逐個問你 咪仲煩

唔知晴巴玩期指會唔會贏成千萬

幫熟人炒好大壓力
以前幫個基金friend操盤完全當紙倉咁玩
幫我阿媽玩幾十萬都手震

留名睇一球

我咪幫我🐯買貨囉！
宜家只會同佢做長倉

早晨

貝沙灣真係正

深夜有新劇本

做左星期一功課未

佢開市先做到功課

落得275
實落埋274 273

上面有成400點斷層
向下開最少600點

好難講 睇下有無利淡消息助攻下

大芋說了算

繼媽咪麵之後
第二個偶像

下星期唔知會唔會多番d牛

你專痴埋啲邪嘢樹

奈奈有冇新圖
下周點部署可唔可以俾小小啟示來

再賺多d 殺上一百萬 熊我地報仇

你估做燈容易架
輸錢係容易
但一直輸極都有錢輸係一種本事
唔係人人做到架
有個fd輸足十年
買中邊都贏唔到錢
跟高手買又搭沉人地船

琴日畫左啦

我都識有個，不過佢輸到破撚曬產

1

咁我fd叻少少
仲未破

佢家山有福，屋企仲有錢俾佢輸姐，或者第二邊有錢賺，咁就抵撚死啦

我到依加都唔識用手機炒 ，坐緊車都要拎部nb出黎

大家好

熊字巴fat啦

轉名叫熊軍司令？

又起身食姑娘

不鳥

有心無力呀白清

點解你地咁多野食，教下我得唔得

我都想學 求救

發現好多人預275左右既位置反彈。做頭肩底？

穿左就難彈嫁啦

都係留意貿易戰去向算。

好多姑娘帶口罩呃人 有幾個fake左我
有個諗住出院問下拎唔拎到電話

熊字派
熊家軍

你一定好靚仔

貿易戰都應該9成打，侵侵都唔似想和

實習護士

唔係 但試下姐無壞最多檸檬

一次過問晒全院護士實有一個肯俾電話

樣嘅問題

咁一隻最多入幾多手

我同d清潔呀姐好好傾 應該得

@treegunn 慢慢同你吹

唔俾電話就去醫院投訴佢

你點呀隻鐵塔？

暫時仲有 唔知幾十年後仲有無

35000

會比，比醫院個電話你

可唔可以唔好勾起我啲不愉快回憶

條又話無嘢食

又唔走 叫你走左先又唔聽
941升到爆你隻5G概念都唔升個下要走

變屎塔 等待變金塔

你地咁早起身

傾下計姐 又無做到乜

又撚正。比女誘惑真係好撚爽

無野食

6點俾人叫醒吊抗生素

側面睇咁似夏雨

5G概念
其實與佢無關

慣左

叔叔 抱抱

rayray介紹護士姐姐黎

又大支

神呀，俾條女我啦

訓唔著 太興奮

e家就繼續坐啦 反正都坐咁耐

傾傾吓就

日日抱唔悶咩

我介紹我個fd你識啦都係護士

白帝重溫開會日常

好多圖

你唔可以咁貪心，呢度好多棍已經無嘢食

你地班賭鬼 星期六日無得玩會唔會周身唔自在

今日睇韓國U21足球
聽日玩馬

Happy friday完星期六起唔到咁早

我都唔知

66姐都係畢業冇耐?

日日有野玩

係得我無

得白清你先會咁好興致改gif

走轉秦國囉

耶穌都留佢唔住，我話既

好快咋嘛

無錢啦

你咪啦 仲揾女

我係公司先會咁做

屎塔上到兩蚊咪有囉

4.5先回本咋

我不嬲有部macpro跟身

你條羅拔利雲

我唔玩啦 俾番啲錢我啦

下一隻毫仙股

我有睇英超

唔好逼我講粗口啦

4.5太空黎點上呀

我個樣同林雪成個餅印咁，應該唔關事

一變毫股 就玩撚完

好撚多女受喎，你只要好似佢咁成撚日講咸濕粗口笑話就得

屌真理 好多女扮正經開左個頭就淫得很

快撚啲抄條姑娘牌啦，仲講

唔見佢呀

近排係咁諗d股票 訓教又諗 中哂毒

26

星期六日都諗
學我個fd囉諗馬 馬季又黎料

仲最過以前賭波。股票中毒更深

日賭夜賭,其實星期六可以完全放假,星期日晚做功課都得

佢賭到傻 但波馬好多都贏少輸多

慘啦
我鍾意嗰個男神又係林雪咁樣

Qq當年都係幾蚊啦

後生版?

原來你同沒事巴

樣衰版

你同qq比

你點知佢唔會係下一隻qq

都要有氣氛嫁小姐

我又煩閪 又咁撚蠢 又無深度 仲有腳毛
點會睇得我上眼

夜晚熄左燈就有架啦

屌 即刻唔識應

侵侵加油呀 快d實施

係咪你太高要求咋

264

灑水最詭異 場地逆轉

ig
倒升

侵侵 will be a great president ever

升爆佢 星期一 一齊數錢

好低要求咋
靚仔過林峰少少
無林峰咁有錢都唔緊要
高過林峰5，6cm就得

President Xi is a world class poker player.
He is my best friend ,
I go to school by bus , dude.

你講緊我？

利申：有女

奶奶send 左段刷刷聲帶比本人 ，
令人幻想。

咁呀
分手話我知

賭英超好過啦 間中買下曼城

你係班毒J堆度搵，搞笑咩

梗係阿妓對家

遇強必輸

去左啲耶撚地方開會
話我條裙太短唔俾入
之後俾左條頸巾我包住下半身入去

唔去咪冇事

直接攻入牛穴

你好怕寂莫？ 我都係

耶撚地方全部都係處女

燒死你

我fd扮耶撚去識女食處女
btw不代表本人立場，耶撚唔好攻擊我

成日去收兵

沈判你

林峰話見你唔到喎

怕俾人攻擊

你的朋友就是你

有無185cm以上嘅男仔介紹

肯定係熊軍黎

揚晒啦,出事啦

喂呀
唔好咁快踢爆人啦

好撚煩呀日日都收兵

我做唔到咁盡 去過1次咪搞

都話左從來都無兵

我好乖嫁

真開會

我諗過埋今年就知 侵侵係唔係最有料既美國總統

介紹俾你收兵？

開咩會

絕對唔係白清嗰啲開會

要祈禱啦
唔傾計啦
88

聽聞呢度d人話開會唔係真係開會架喎

成個財經台都利淡
星期一仲唔一鋪爆佢牛閪

點解睇264 我睇上291

布神肯定全倉熊啦

極限牛0.01 打左靶仲有0.007執返

布神講
回左補牛, 升浪28000開始, 唔穿繼續睇好, 上望29500, 穿28000先睇淡

穿左280 全倉熊佢老母

他最有霸氣

穿左

今個月到

絕對係喇

狗狗

幾時作埋沈門牛熊國歌？

邊隻

沽盡佢
好彩無過夜走晒先
倒抽都有既你老美

睇黎布神星期一先會講番真話

布神叫你收聲呀

傻b
夾死你班仆街，同我升盡佢

你止咗我就放心鳥

多謝大佬

升爆佢

喂 出少句聲

股市一直變 我都要繼續進步 所以緊係學多啲野旁身啦

我知錯啦

求下你唔好夾我

好撚悶呀

我要學睇即市

點解黑期會升架 可唔可升930先升比我走左隻熊仔先

+1.9pts(0.010000000000000%) 夾死啦

不了

夾到我好痛

我守左兩日都頂唔順

黑期 夜期有分別？

辣殺平保

9月大跌就難啲 我自己覺得 10月先有機

捉住手仔 逐樣教

究竟邊個黎

露璐早

越講越緊張 開大定細呢

唔要我喇

平開 無上落

先大後細

好嘢都比你食晒啦，會議室啲女呢

要俾波波我揸

點解星期六無市開都可以咁多人

係悶呀 屌你個閪

睇住我呀。唔好挾親我

林雪就餓死，求包養

贏咁多都要

唔比

襯後生仲係要為自己投資 儲錢。唔想到中年好似身邊d人咁 無錢要借錢。又唔想去到60 70仲要做野

唔夠錢包養你

可以預埋我嗎

唔可以

咁我晏啲再問過

ig

一定爆升。挾死熊仔

爆升1000點

熊黎？

我係大戶都264先啦

上面有斷層 升上去無肉食
未買既星期一不問價入熊都一定賺

要請教下白清

平保既淡友們

你比你ig我

白清點會益人

白清單靠個人之力就消化晒會議室啲女啦

有無人預b浪反彈係幾時？
22000-25000？

哥哥 哥哥 可唔可以264？

殺落去就發 差25蚊姐 好易。睇下呀爺唔借助攻下

700第一大淡友 仲有put係手

你？

應該長hold啦佢，正恩d fd掛

好亂呀 究竟275會唔會彈呢 彈既話咁700就殺唔到落315喎 但殺落去315 大戶又fatfat。
總結：殺落去2萬6幾 再彈。大戶 你話好唔好

可能人地80蚊熊起
咩位賣都賺

牛熊又唔會磨價

爆升數錢

我都仲有

黑期 夜期有咩分別？

正恩清.....你倉入面有沒一樣係沒蟹到？...

有無j圖睇架

美股 夜期跌。adr升2點好似 星期一唔跌都唔會升好多。不過都係睇有無消息喇 一個消息可以扭轉所有野。
就收工去玩 唔諗了

養蟹嘅大戶

好多女
多到食都食唔晒

大閘蟹大戶

一定係跌
無可能有好消息

又唔分啲比大家

食唔晒
都唔益你地

好撚多唔識呀九唔搭八

我都唔係好識用
貼完相就算
而家連標題都唔打

所以我唔會亂俾ig人

唔識都唔緊要架

我有手put都蟹緊

開左市就會有好消息架啦

黑柴ok?

我開黎追上潮流咋
廢事俾人話淨係用facebook嘅中坑

我開嚟有用，唔係好似你咁

Ig唔係用黎睇下相架咋咩

唔係應該跌多幾日咩

好多排曬隊
官人我要

我又要

用嚟linkup同network朋友同事partners喎，唔識用

我呢我呢

MCSI 被動基金迫住入貨O者

同事都用微信多
都無咩交流
係靚仔同事有加晒我facebook. Ig. Wechat

你有波咩

低位牛爆佢老味

我做嘢靠network搵食，點同你，乜鳩都要開，谷都幾百個

盈盈姐姐好淫
佢話好鍾意食蕉
特別朝早食
朝氣勃勃呀

下次都好留IG,
都唔知邊個打邊個

奈奈幾時學壞架

你做乜又變性

睇兒童節目咋

琴晚變左啦
我心情唔好就變藍色

呢條臭西

下雨天總是令人傷感

低位係240

邊關事

唔係180咩

發達了 即刻買多個單位

180要幾年後

仲記得正恩巴冇加密

得我miss左唔知

做乜牛工
做熊工啦

熊市買熊冇得輸

我又要ig

全職炒股

又食過？

你要圖
直接叫我sd咪得喔

幫侵侵打工 想窮都難

我要你老婆就得

走呀

肯定食過啦
唔係點知臭

白清又知臭

頂

直接見你真人

我衰仔
我 約左第二條女

約咗邊個

未定架
可能到時俾人放我飛機呢

決定cut左供左兩年既危疾。將d錢月供2800 5
點睇？

成日變性 cls

約咗去邊玩？

買粉底液

你又變囉

供落291熊

認真呀

跟住呢？

買唇膏 胭脂
仲有錢剩就買埋sk2
無錢剩就番屋企啦

咁QQ 400熊
認真,因為而家買任何貨下年都一定蟹到PK
咁不如唔好買

一棍

屌你個閪

用得SK2都唔方後生得去邊

7300點睇

又乜一棍

仲咩要CUT...俾人氹買?

一股不留!!!!!!!

睇錯,SOR

send 埋比我J

有冇你咁正

唔好呀,牙巴
唔好唔順邪
一CUT就乃野架

係人都知我係中坑架啦

星期六都咁多人

屌你個閪 係唔係搞事

唔好呀!!! 就黎FULL LOAD

應該就無

賣埋屎塔就可以買好多了

294如何?

Cfu講得好岩

你SEND多D J圖比我

成本高D D

唔好星期六都提住啦

一見到你就同屎塔有連繫

我唔影j圖架喔

我都係跟香港最偉大既分析員沈大師口水尾架咋

好撚狗囉

你地好討厭呀

佢話跌到幾錢

屌，嬲

唔緊要喇
月供沒所謂喇

佢話CASH IS KING

翻譯：屌緊閪，男女男 3p
估唔到呢到原來你最淫亂

佢話做定期

閱讀理解滿分

佢話買金阿

我睇post明明話做定期

我睇直播佢成日話買金

你地有無買保險架？

我咁柒邊有人俾我3p

有呀

乜黎？一年供幾多

買完PUT,再買少少牛
算唔算保險其中一種??

笑死我

我有呀

你點柒法？

住院
人壽
儲蓄
成家8萬/年

乜黎 一年供幾多

有錢就有女架啦

咁後生就買人壽

認真
我無計過我份幾錢

成家有幾多人

都話林雪咁，你要唔要見下

人壽好似有啲儲蓄成分+危疾定乜鬼
唉
其實我都唔知
唔買都買左
Cut又蝕錢

3p

林雪都唔係好柒姐

冇你咁膚淺

柒過林峰少少咋嘛

林峰

恆熊已經是保險

要講明係大戶果隻

我唔食Wasabi都可以喊到
我係真心鍾意你